天文台突然較暖左

啲血番番手同鼻

腳?

今晚凍左好多

凍冰冰

毒撚真係好慘 已經夠毒 仲要咁凍

米芝蓮唔怕凍

我係baymax

你好cute

仲好肥肥白白添

想食

睇醫生未

ja

着襪啦

我對襪穿左lone啊

無睇
不過差唔多好返晒 我好勁

啲病菌放聖誕假 放完就會番番黎

我今晚炒晒佢地

two foots one sock

唔洗蜆散費？

聖誕禮物咩

HMV都唔比啦 我駛鬼

噉又唔夠大喎